有無用開咩產品個設計好on9

一品豆漿個蓋
次撚次開一定成手都係

仲有ios個鬧鐘
On99要人碌
今次更新終於改咗

但忽然有d唔慣

咪又係碌 個格細咗仲衰過以前

on9仔
可以打字啦

真係好戇鳩

Spotify冇得download一首歌，
要add to playlist先down到

起底仲要係追到最新一代嘅果迷
結果連自己用緊乜都唔知

Iphone
無得跟app較大細聲

收皮啦碌嗰個先好用囉

所有輕觸式按鍵電器 完全唔知唔用實體鍵既意義係邊
輕觸式好易唔小心hi到當襟左 ， 一係襟佢無反應，一係反應慢結果攪到襟左兩下又開又閂，一係濕水當你襟實左

You tube app,冇得係背景播放

用個shortcut就解決到

How

比錢咪有

down個shortcut再down個script

百福豆腐花個蓋
次撚次開一定係災難然後成手都係

所以以前我淨係搣開個角位，然後當飲品咁啜落肚

iTunes